今（4/1）增逾50宗確診，疫情記招重開，消息指延長停止面授課堂

政府不足一日即跪低！衞生署昨日(3日)公布每日「430」疫情記者會今日(4日)起改在網上舉行，只准用透過文字提問，引起各方批評後，政府不足一日即修改，有指會重開每日疫情記者會。至於今日疫情，消息指今增逾50宗確診，截至昨累計8,965宗。另有指今日記者會將一併公布社交距離措施及停課安排。

衞生署昨指，為了減低在衞生防護中心大樓的傳播風險及有效落實社交距離措施，故今起將在網上舉行，記者僅可透過文字提問，不接受傳媒用語音提問，問題如有重複，會以綜合回應的方式處理，惹來篩查嫌疑，多個傳媒工會表示反對，不少專家更批評有關安排令記者無法追問，削弱公眾知情權。

政府專家顧問、港大微生物學系講座教授袁國勇表示，只要現場空氣流通量足夠，大家有戴口罩，做足社交距離措施，根本很安全，認為無必要取消實體記者會，「如果你話（記者會）唔安全，即係所有嘢都唔安全囉，返工都唔安全㗎，都係戴晒口罩。」

公共醫療醫生協會會長馬仲儀亦表示，記者會就公眾及醫護關心的議題在記者會上向官員追問，令大眾獲得想知的資訊，而這些資訊是官員不會主動公布。

應搞既唔搞
係要搞酒吧 機鋪 同年輕人

番工不嬲都唔安全
今朝撘車隔離條友坐幾耐打足幾耐哈痴同鼻水

將d廢老早早判死，封關，咁晨早乜事都無
好做唔做

一野就出超必

其實食肆唔高危，高危係食緊飯期間除低個口罩做其他嘅廢老